почему не рекомендуется использовать клавиатуру для input

в input можно вводить текст не только с посощью клавиатуры, а еще текстовый ввод, например (моб версия)
если вводить пароли, например, то стоит вопрос о безопастности
из-за этого можно неправильно считывать данные от польсзователя

